有無人去過成都/重慶旅行

見到連登好似無乜大陸旅行post 參考下
黎緊下個星期去行番個幾禮拜，有無推介/伏要知？
同埋夜晚去邊玩好

玩四川妹

夜晚係咪都係揼骨？有無邊幾間揼得好d?

有時間就飛一轉稻城 去亞丁

食火鍋
九寨溝

飛唔到啦 機票好貴
搭大巴又要坐兩日 不過都多謝你提議

有諗過九寨溝 不過D 門票好似炒貴哂

過左8月 應該門票會好買D
大陸暑假去邊都係人山人海

如果城市入面呢? 係驚夜晚無咩野做乍
揼骨/CLUBBING/酒吧個D 聽下歌飲下酒?

九寨溝6月暴雨7月開始又封咗啦

咁脆弱既

城巿都係鳩行架喇, 可以去熊貓基地睇下熊貓, 夜晚搵間有live music既入去飲下野
唔係講笑, 四川妹真係正到痴線, 下晝係路邊行街望下女都好正

自然野就周邊好多, 睇你有幾多時間
九寨我之前去巴士好似10粒鐘, 夏天入場好似要3百幾單日,
呢d大景點幾時都多人架喇, 而家未算入秋應該未到最痴線嗰陣既

可以去下峨眉山樂山都江堰呢d就近d

好想識番個四川妹
一齊玩下食下野都好啊

都江堰應該會去啊 報下D 濕鳩團

聽聞d川妹好巴辣下

佢d點都幾易去既, 有時間可以自己plan都得
同埋嗰邊d野真係幾辣, 我自己唔多食辣所以唯一挑剔係食得麻麻

我諗住去到先PLAN 依家HEA HEA 地睇下有咩景點玩下算
我都唔食得太辣 但鍾意微辣個D 好似香港個D 紅薯粉LEVEL 就very good
不過都知多數超級辣架啦

不過去依D大城市唔好太高期望,
大陸旅行得山山水水值得睇
D城市個個差唔多樣
同埋D酒吧一條街開到D音響勁大撚聲, 個人唔係咁鐘意, 傾計都聽唔清

然後d 所謂特色步行街條條一樣，唔同城市睇既步行街一模一樣

有d 咩必食餐廳啊

入九寨溝坐大巴坐到屎忽痛

成都呢d大城市
靚既真係得稻城亞丁 遠離煩囂
其餘都係差唔多
去樂山睇大佛，熊貓基地睇熊貓
錦里夜晚幾靚 有d live band bar幾好
可以去人民公園茶館嘆茶
九眼橋附近全部酒吧 不過我嫌太嘈

d旅遊景點街邊有好多挖耳師傅
咪中伏 要玩挖耳上樓上鋪好d

睇大佛好似有D無聊 去咁遠睇一睇個像(?)
想知挖耳有咩咁特別
同骨場個D挖耳有咩分別

我覺得樂山大佛好壯觀喎

四川係旅遊大省

樂山大佛真係值得去睇
咁我諗諗佢先

成都重慶 應該好多雞叫

睇女就夠啦

咪啦

之前未起機場去過一次稻城亞丁
真係好撚靚

個個都推介亞丁
機票又好貴，巴士又成兩日喎
你地點去架？

屌女

講多d

老司機 自己GOOGLE下啦 不過我留係成都幾日 之後去咗行四姑娘山

之前搵唔中keyword

去過重慶， 市內環境好乾淨， 坐下輕軌鳩行下都幾好

錦里"蓮花府第"live band 酒吧聽歌。有幾個大陸一線歌手都曾經喺過果度唱。如果老細興起唱返兩首就好聽到不得了。

三星堆/金沙遺跡。有時間就去三星堆，無乜時間就去金沙。兩個我都去過，三星堆係正好多。但係無比較之下，金沙都好睇。

碧峰峽景區。有動物園，有風景有熊貓。

好中意熊貓又有時間可以去重建好嘅臥龍。兩年前去到，原來未正式開放。間旅館個老闆娘知道我地喺香港去，特別搵左個領導放我地入去，變相包場睇熊貓。個老闆娘話，佢地臥龍地區果邊啲人，都好感激香港人，因為香港捐左好多錢比佢地重建家園。

火鍋去小龍坎，不過預排個零鐘。一係就早啲去排。或者去佢春禧路店宵夜(開到好夜)

火鍋大宅門都得。如果食小龍蝦就去霸王蝦。

其實食果方面，你裝返個點評app就可以搵到附近有乜好食。

特別提醒，搵飯食時，見到"自貢菜"就千祈唔好去，辣x到痴線。

唔該哂青share 咁多

9月中會去 獨遊有無人想組團

重慶

仲有無

爸打諗住個行程係點？

未諗到